用鋸齒刀或廚師刀，把洋薊的莖切掉，與根部齊平，這樣蔬菜就可以直立起來。 如何準備、烹飪和享用洋薊餡|Ann Maloney | 2021年3月11日|華盛頓郵報 
 用鋸齒刀切掉大約1到1.5英寸的花瓣，形成一個平坦的頂部。 如何準備、烹飪和享用洋薊餡|Ann Maloney | 2021年3月11日|華盛頓郵報 
 當你吃的時候，一個帶鋸齒的小勺子可以很快地把每一部分分開。 9個廚房禮物，做一件事真的很好|Sara Chodosh | 2020年11月26日|大眾科學 
 用鋸齒刀，均勻地切成12到15個包子。 Christina Bernstein, 2020年11月12日|Outside Online 
 這感覺像是一個無傷大雅的時刻，它應該是一個無傷大雅的時刻，但這樣的時刻就像鋸齒狀的懸崖。 為什麼7 Times 8絆倒了英國財政大臣|蒂姆·提曼| 2014年7月4日|每日野獸 
 超級巨星是1969年阿迪達斯運動鞋的特點是橡膠鞋頭和標誌性的三個鋸齒條紋沿一側。 球鞋文化如何征服世界|威廉·奧康納| 2014年3月16日|每日野獸 
 不過，搖尾巴總比用一把生鏽的鋸齒刀割掉尾巴要好得多。 歷史將如何評價奧巴馬醫改和政府政府關門|Michael Tomasky | 2013年10月2日|DAILY BEAST 
 你可以花不到20美元從餐廳用品店買到一把像樣的鋸齒麵包刀。 致命武器的完美使用|Chad Ward | 2009年7月21日|DAILY BEAST 
 鋸齒刀是刀界的一次性圓珠筆。 致命武器的完美使用|Chad Ward | 2009年7月21日|DAILY BEAST 
 我們的昆蟲與蘇里南Buprestis有著驚人的相似之處，都有鋸齒狀的鞘翅。 澳大利亞熱帶和西部海岸調查敘述[卷二中]|菲利普·帕克·金 
 在左邊，一個黑色鋸齒狀的波峰令人難以置信地懸掛在天空中。 珠穆朗瑪峰偵察，1921年查爾斯·肯尼斯·霍華德·伯裡 
 侯爵的盾牌上有一座鋸齒狀的岩石山，這與他的頭銜有關。 《安大略讀本:高中讀本》，1886年，教育部 
 遠處是內陸，四周是鋸齒狀的山峰。 三十九年軍旅回憶|查爾斯·亞歷山大·戈登 
 在兩個球之間伸出一個鋸齒狀的發光體，最後發出一道火焰，在一個點上終止。 珍奇之書|I。 普氏能源資訊